個幾月前去左141破處...呢幾日身體好似怪怪地

夜晚開恆冷氣都會發熱流汗
淋巴好似腫腫地咁
我諗應該無事?

連登個個都係醫生

去check下aids

有冇禁快發作啊

下世小心

應該係性病,要切左條丁先可以保命

利申:比立勤國立大學醫學院學生

恭喜

你諗冇事未當冇事囉

冷氣機壞左？

自己心入面都有答案啦 仲上黎問

文員仔

你個身體壞左呀

文員仔二世

留名恥笑

下個SHOT就會影你變蜘蛛俠

下世好好做人

文員仔挑損那位